代友出post ! ! ! 求片 / Link

老友記：
我記得有條片
係兩個男人係停車埸，打打下交撞爛咗架車塊鏡
打完其中一個男人好有手尾咁整返去塊鏡
我真係揾咗好耐

有無巴絲可以幫幫手

1

2

3

4

5

6

7

8

一代一代

9

10

10連成功！